［原創］某個十年後的世界

一齊支持下本地原創

《某個十年後的世界》

作曲:黃子森
作詞:王澄晞
主唱:吳嘉立

時序 如後跳多十年
狂傲 成就世紀大戰
人類 沉默作新序言
若我也已一早改變

望各國對戰 全是謊言 爭戰在每天
難道誰又會難過哽咽

新世代來後 如惡夢 的地球
一切為成就 誰軟弱 才留手
只管計算著攻守 惻隱就別來深究
塵世教會我勝利成自救

同伴 才是我的敵人
仇恨 如患上的病癮
和睦 圍在競爭外層
大笑裡卻深深不憤

義禮智退線 遺在古前 給歲月蓋掩
齊無視善惡誰怕天譴

新世代來後 如惡夢 的地球
一切為成就 誰軟弱 才留手
只管計算著攻守 惻隱就別來深究
讓我暗算對策力拼上游
早已沒時候 難退後 難回首
當愛被遺漏 人價值 於爭鬥
當欺壓說是自由 當規則不必講究
願你跌碰了我便成獨秀

如今競技場上 我未理左右 只需放眼於前後

當再十年後 全宇宙 怎逗留
估計沒然後 如世上 無綠洲
新款武器在交手 摧毀大地難拯救
來撤退進駐到哪顆星斗
火箭用完後 誰撇下 誰逃走
堆滿月球後 誰再續 這爭鬥
雙雙眼看著地球 初心一早給詛咒
別要世界到最後 才內疚

就算我佔有宇宙 也不夠

中意首歌既話請俾個like

打手

分享下又係打手？